第一次雨傘導致香港市民對政治更冷感

咁大場龍鳳到頭黎 唱下歌散band

無諗過無度過就召集，好啦人數齊晒 抗爭搞過

最後拉既被人拉 屌既被人屌

市民睇在眼裡 仲會有下次？

中國又贏

最後咪係要輸 有d野瞞到一時瞞唔到一世不過唔知第幾代

係班傻鳩政棍搞到咁姐
年青一代出左黎啦
得到d咩?

dllm 泛民!
垃圾!

開始時有史以來咁成功
結束時有史以來咁失敗

你估雙學有估過會幾十萬人出來，
一晚爆出3個佔領區？

以香港人之前的示威，斷估都係行完散，
估千人級數留守都太樂觀啦

你話928之後人多又唔做野？
大佬，成十萬人其實對升級無共識，點升？
後段連大台都無埋咁，點升

當升到，之後又點！坐埋中環？

成件事要延續，其實應該行戴耀廷主張既攻佔議席
如果本土、泛民無互相攻擊
其實有能力搶佔區段主導權
甚至再在立法會多攻幾席

奈何呢幾年連議會路線都被批評

其實有能力搶佔區議會主導權

香港政棍個個呃飯食 試下立會人工減60% 睇有無人做

減60%仲係好高

SEE？
呢幾年，選議會既被批為政棍
結果成班傻仔唔投票，甚至「投對家」

最簡單既政治ABC
你無資源，你點維持政治活動？

建制要資源，叫張小明寫幾隻字，就有大富豪買
一野幾千萬

反共勢力籌款又被笑
選舉又被SPIN為貪財政棍
錢都無，你蛇X餅糉都無錢買